其實住宅用地可唔可以開琴行補習社住埋兩用？

如題

係香港可以，放心開啦。記得比個地址我到時開張送花牌